
Под rmfа минусок вы пляшете как под диссок
Нелли фуртадо пилит просто с ахуенной колбасой
Это пришло на землю чтобы ты летел на космос
Лок доги-доги (что) пляши передвигай свои ноги (давай-давай)
Хочу чтоб в этом зале ты стрелял себе в висок
Чтоб зависоны продолжались от субботы до субботы
Я не герой твоих кошмаров я хочу чтоб ты догнал
Rapro захватывает мир как незнакомый кардинал
И это все что мы делаем здесь
Это мы делаем ветер по голове тебе
А ну-ка делай чтоб я видел твое счастье (бро)
Это мы делаем жестче чем ты подумаешь
Скажи малыш что ты делаешь здесь
Под эти ритмы что тебя приведут к приведениям
Я выхожу из дома вечером подлеченный
Тем метовым помощником что взял меня по плечи но
По-прежнему я кину за тебя его на пару дней
Ты знаешь что не надо висеть со мной на том канате
Скажи малыш что ты делаешь здесь
И отключать для всех свой номер на часах
Тебе пора понимать меня ведь
И выбирать в каком мире хотела быть ты
